LP10開咁平冇人講

非aa
淨係想講seatosky含得撚

有無呼吸PLAN用先？

無龍床盤不了、不了

貴過Sea to Sky

又一Q清

點抽呀咁, 屌你

堆填區

兩房有 634 呎，係有套廁？

六百幾萬兩房真係離晒譜

一套廁 一客廁 一儲物

良心發展商

套廁加一個store room

但都係無梗廚

7m 最平
貴過八期九期

平果啲係睇內園同極低層... 海景難清

係 600幾呎都無梗廚

痴撚線

天水圍價，junk bay

係幾撚新穎

佢show呢個價緊係平
有冇價單睇
應該貴

呢個真係 so9sad

平到咁，你叫買了屯門牛個D
情何以堪

睇圖則，好多單位既冷氣機平台就直接擺係睡房個窗外面 - 即係叫你有窗都唔好開

同埋佢個墙厚度冠絕LP
不過一千萬樓下1 Q清
無懸念

佢d呎數有冇老點
6百幾呎冇3房仲要開廚？

有人鍾意廳大房大

好撚閪喎套則，住落似480尺

想問下同Monaco 點比？今日去左睇

咪同seatosky差唔多
含乜尻

一啲都唔大，好多呎數落左去結構牆度
細房 2.15x2.15m
主人房 2.6x3.125m 冇衣櫃位
客廳只有 2.7M 闊

厚牆都十幾呎

照篤8折，最底層果幾間2房已經750萬，得廣告單位699，完全唔覺得平

冇窗想自製梗廚都唔得

同價洗撚買誠哥樓咩

死開啦

傻仔。十點康城班車係將軍澳站等緊你、你上是旦一班都去到康城

你AA都唔講

第一時間扑爆個儲物
廚房整塊屏風

而家興嘅假梗廚都做到嘅

我去抽monaco算 起碼地段同會展商都好D

主人房冇衣櫃位
細房冇窗台送
冇梗廚，想自製又唔得
19儲物室冇窗轉睡房又唔得
目測有至少120呎係結構牆

康城啲樓，由長柒首都送巨柱開始冇進步過

廚房客廳對調起度牆即時有梗廚，發展商個腦裝屎㗎？

康城下下都5-60層, 巨柱係一定

最後咪又係沽清
算尻數啦

兩個房又要整兩個浴室，咁撚大支嘢！

lp10係咪最出定中間位

客廳個位做廚 廳無自然光 又無得賺埋個露台

方便D人分租出去

多餘二房二廁儲物房

當中有三四十萬買牆

On9 open kitchen

天花 勁多假陣

厚牆，露台加工作平台，多個廁所去左成百尺

6百幾呎得2房
仲要開放廚
on9?

咁講都啱加上又食風 山竹吹爆玻璃又性
情願比錢攬埋條柱好過塌樓

今時今日睇實呎都開始唔實際
淨係牆身、露台、工作平台都發唔少水

兩個唔同地段wo師兄

但康城食左3-4年塵應該暫告一段落

但啟德仲要食5-8年塵

得開送式廚房？咁咪煎炸唔到野....

點止
4-50呎

個則咁奇怪
門口通道一定要經過廚房

比我就拆左個儲物室 如果拆到
廠房位置整bar枱

一定拆

依啲所謂既新樓，carpet area應該只有實用面積既70%,即係可能實際得四百幾呎

Monaco 都好低價，兩萬頭，食塵又係嘅，但又真係好心動，可惜冇錢

咁有錢都淨係砌部7k嘅電腦

開則條友弱智？
出入經過開廚

買間海景3房先

買新樓想慳裝修
又拆牆鋪過地下都要洗錢

方便扑完嘢沖涼呀⋯⋯

邊間則樓？

最角落
海景角度最好係呢期
又唔洗對住墳場

未供完就肺癌死咗喇

想唔浪費個門口位

有間712-712尺海景兩房兩廁 是正好多

仲要最撚遠地鐵站個期黎

嘩屌 搶啊 搞手只求打個和

全部都方方正正, 有2個廁所, 算係咁喇下話, 我朋友都岩岩搬左去日出, 話個度平, 唔知佢買第幾期

6百幾呎 開廚
仲要改唔到 真係喊出聲

真係咁嚴重？我見新聞透視個訪問仲有條友walk dog 好寫意又話好安靜舒適

老實講啟德其實真係好正

黨鐵 5個站到金鐘

平時去尖沙咀 旺角 10分鐘就到

用氣炸鍋

乜撚野則黎

買唔起就幾正都無用

有冇女AA可以開床單？

偽豪宅 整個storeroom 都多魚

啟德做緊野, 起碼悶多2,3 年先
附近咩都未起好, 如果係monaca, k summit 個埋仲慘, 呢一刻離地鐵站,巴士站好遠, 要等出面個地盤起貨先開到條路

地點差有乜好講？

又唔係兩個價錢差唔多
其實有咩好比

低層有條車路可能嘈
但中高層真係幾正(睇vr)

地點好就唔係依個價錢啦

連鎖式開冷氣只要平台戶開就全部都要開直到防火層

住將軍澳使乜廚房啊.... 買餸貴到hi hi又唔靚，啲人應該唔太使煮飯

6xx呎梗廚都無，整個on9 store room唔知做乜
最仆街都係工作平台，沒半點撚用

賺到盡
之極
露台又工作平台，全部扣實用面積

6xx 尺但用家使用率５００呎都不如

康城雙填景 大多數都望到

三房就話要套厠啫 屌你老味
露台係ok嘅 最仆街真係工作平台
又難用又惹塵 日撚日清潔都冇用
六百幾呎搞到間房黃豆咁細

位置差
空氣差
交通差
配套差
最難搞就係大量供應
下年三千幾個單位SSD 鬆綁
仲有幾期新樓
供應多住嘅人少，租金 ，樓價只會受壓

馬路有隔音屏

當你水喉位喺曬左邊唔喐得 間個梗廚都唔過份喇 出入重要經開放式廚房 唔知以為你住緊劏房

呢家啲發展商真係開則開到傻撚左，600幾呎都無梗廚，舊樓400呎2房已經開到梗廚明廁，仲要唔係眼鏡房則

屌我好似已經麻木左 啱啱第一時間睇到心諗幾抵喎

康城根本係未來東九龍CBD

將浴室2 改做廚房

有鬼用咩
上橋起步位
到時個個車手仲唔地板油引你屌佢老母？

咁照變有客去廁所要入房

改一改個套廁入口

你吹得佢次次入伙都滿租
傻仔先淨咁計供應 需求都好多

D牆厚撚到呢

開到咁平梗係有原因
配套差，交通差 就系事實
垃圾灣就系垃圾灣
同柏傲莊差四五班

Ching相當唔錯喎!

你吹得佢康城大把人排隊租
名城都租唔出啦

老老實實，柏傲莊開則一樣咁閪
係地點同交通太屈機

日式設計

邊貴丫 煮飯將軍澳平過港島

名城長實，全3房，難租
但柏傲莊就吾同

側系其次
柏傲莊，柏傲灣，柏傲山 都好
側吾系特別好
但係大圍站，荃灣西，天后站
就係好過康城站
地點，配套，交通 幾時都係最值錢

好正
如果入左票 仲難過中6合彩
但冇錢

仲要比沙塵暴圍多十年
唔知有冇得申請矽肺病補償金

啲牆好似好厚

出左價單 700幾都有兩房
利申唔係aa

依家D則咁鍾意兩間房配兩個廁所,根本多9餘
得果6百幾呎整個雜物房都唔知做乜
淨係要少個廁所同雜物房已經可以整個得體既正式廚房
依個單位淨係買牆身同柱都起碼用左一球

係STS同marini 中間

去一轉灣仔北角街市再睇睇你就知。
灣仔直頭平到好似北河街街市。

套廁入口改唔到 本身可能得
依家比個工作平台頂撚死左
你改入口出d 昇盤同座廁無位擺
除非浴缸改埋做細企缸 座廁改做最入
反智

如果建期價其實好多兩房都係大概八球上下 咁既話係唔係買同區將軍澳二手仲好？真心一問

個單位本身唔算太差
遇著個鬼才畫則
以前啲陽具盤都話本身受成個單位外籠形響
呢個則真係大開眼界

16500-17500尺
將南17000尺都有成交
當然lumsum 爭幾十萬

要即住梗係將軍澳站
兩三年後先住先另計

將南萬七我見都冇乜 好多都萬八起跳 lp10我見兩房中層就大概15500-16500呎左右（建期）

改做Bar枱好似好d

兩房整個套廁做乜柒

我見484，485個個（T1B C,D單位）成16500-17500
T2B C單位就有16000左右 但個開廚係個廳正中間想點

牆最厚600 平均都400-500

如果灣仔 銅鑼灣返工 邊個近啲？

呢個2B 座A室 880 呎都無梗廚。B室又係好搞鬼。

A室個開廚係咪有窗 可以俾你間？

b室有咩問題
除左得兩房之外

7百幾尺都5門歸心？
廳大但係傢俬難擺位

梳化無得靠牆？

或者個電視櫃要擺客飯廳中間
不過有啲可以部電視180度轉

價錢都差45班

無，712尺想有個廚房姐

高層樓底高過低層好多

42樓以上特高樓底

你幾分鐘一班車？

應該幾時都係首選將軍澳站

係咪向後d兩房全部無海望？

沙中線幾多分鐘一班？
如果灣仔 銅鑼灣返工 邊個近啲？

向內園冇海景好正常姐

要自己砌番間房出黎

無記錯有開放式廚房可以放寬地積比定係建築面積之類(要開放式廚房單位佔屋苑住宅總數唔知百分之幾)，
所以先做開放式
同時廚房唔可以直對門口，所以唔可以rotate去廁所幅牆度

la海都好啦 講到就海角之端又盛
最後又係得三四房受惠

六百幾尺個廚房搞到咁鳩樣🤣

咁撚平

但垃圾地段有錢買返市區啦

仆爛儲物室個兩幅牆，成個偏廳走左出黎

康城
朝早同人一齊跑, app都唔使check

no廚房

兩房
兩個廁所
開放廚房
係咩玩法

得果6百呎就好心唔好要兩個廁所啦

880 cls

睇佢兩房個價錢
6.99m得唯一一間廣告價
其餘全部七百萬起跳
兩房內園全樓景 暗角之端就有份
LP10會所全康城最細㗎
南豐樓質素可參考LP6
唔單只遲三四個月交樓，全幅牆空心都照交貨

點解三房個呎價貴過兩房咁多

已經睇得出個post好多康城人
嬲豬了

2021啦 仲用呢張圖

三/四房望海，兩房望內園樓景

望海同望內園

咩呀？佢而家咪廚房直對門口，開放式唔計？

算平啦喎

有無咁誇啊
我北角鵝頸橋灣仔北河街街市都去過唔少次

因為兩房買60呎牆身

A室整返個屏風已經係梗廚格局

乜有改變過咩貼張新圖黎睇下

買左STS點算

有
灣仔真係好平

改咁多不如買返舊樓

呢兩年大把係咁

個價算係咁 但垃圾地段 垃圾配套
不了

兩房上車盤
無父幹做建期大部份770萬以上

驗樓D人鳩貼，發展商邊會幫你返做

2房則
Sts 完勝

得兩房都整兩廁
邊個天才諗出嚟

主人廁所個屎坑對正工作平台門口
想空氣流通要打開門痾屎

好過大圍站

DLN

啟德好過垃圾灣

一期貴過一期好合理啦

直回85
多年區內工作經驗
按揭律師樓一條龍
已經幫咗幾個巴打絲打手
歡迎查詢搵我幫手

牆身厚到仆街，呃9 人地實用面積

有乜解救咁厚，因為junk bay風勢？

啲牆身勁撚厚，計埋入實呎，傻9先會買

儲物室做廚房咪好地地， 做乜撚野

幅牆都食左你一百幾十呎啦

AA開工

九龍站好過啟德

改套房房門入少少呢？

store room 變廚房好過

中國建築

依家新樓係幾房就幾厠

示範單位入屋感覺極窄，store room 同廚櫃行過去

你知唔知大西北年樓兩房都過哂六球好耐

咁又點 而家係跌緊市

有豪宅 feel
但廳房都同普通兩房一樣咁窄，唔相稱

幾平喎

發現好多人成日都比開價牌呃左
次次新盤一推講到幾平幾平 其實就一次比一次貴

Lp10如果用建期上車 頭兩輪around800抽到兩房已經要偷笑
除非大舊首期即供+前籌 先有機會750搞掂
Btw開則比較麻麻 但幾鐘意佢中層3.5米樓底

上車盤跌？
數據呢？

可惜週邊生活配套係零, 仲有撚排要捱

B室好明顯係用黎分租出去, 中間common area

明明係七球起跳, 均價要七球半,
講到好似全部賣六百幾咁

連個廚房都要理埋人地點用, 真係好撚痴線

呢個則行入廳個位勁窄 好大壓迫感

望內園另一個兩房兩套啱分租多啲 個廳冇咁大

呢個啱招呼朋友嚟開party 少有2房個廳咁樣開則

好心6百幾尺就整個梗廚啦, 整多個store room同埋套廁真係多9餘

你要繼續沉睡冇人幫到你 你咪唔好接受現實

出年就有商場喎，Airside 開幕時間應該早過你收樓，黨鐵出年就過埋海，啟德買Monaco 時間同當年康城買Marine 時間一樣咁fit，收樓就可以有商場用，康城前果幾期就真係同你食塵，老老實實，價格已反映地點質素，入場22k vs 14k，冇得直接比。

講緊中間無牆做遮擋，佢依家有幅600橫牆擋住，
但如果去左廁所幅牆就會變左直望，無得間牆做遮擋

無數據憑感覺講咩都得
淘大破頂同第一城都上返2萬蚊尺啦

你要繼續沉睡冇人幫到你 你咪唔好接受現實

屌你老母9唔撚答8
又要block

垃圾灣就跌
新界西如荃灣，屯門
已經升返

平閪咩，第一批價單得一千零一間係6.99M，難抽過居屋

套房個房門再入 咁間主人房咪好細
本身都唔係大

淘大 第一城上番兩萬蚊呎

你全家都9唔掂8

冇得咁比wor巴打 2個都平開 不過都係價錢反映一切
MONACO入伙果陣仲要有埋AIRSIDE 第日仲有sogo/地下街 康城的話...你睇下隔離post上埋熱門

2021年1月11日
綜合市場消息，呎價見6個月高單位為沙田第一城41座高層A室，實用面積284平方呎，戶型為2房戶，成交價588萬元，實呎價20704元，為半年來該屋苑成交呎價重上「2字頭」成交。翻查資料，對上一宗成交呎價「2字頭」成交，要數到去年7月時沽出的39座高層A室，實用面積同是284平方呎的2房戶，成交價575萬元，實用呎價為20246元。

九龍灣淘大花園Q座極高層7室，向西南，望內園景，2房間隔，實用面積約489方呎，建築面積約607方呎，連381方呎天台，放盤一個多月終獲外區人士洽詢，原業主減價47.2萬元，最終以約802.8萬元成交，實用呎價約16417元，建築呎價約13225元。樓價首次升破800萬元，創屋苑新高。

原來google下都咁難

仲覆
block柒佢算啦
垃圾覆黎做乜

浴室2做廚房都冇咁嬲

你地慢慢自hi 樓價升啦

日出康城 唯我不敗

都有得比較下掛，你咁講即係monaco 好好多？

位置交通配套都兩個世界點比

你咪比較左lor

唔好講九龍啟德
就算荃灣西大圍站上蓋
都高康城一班

或者有人貪新樓都會考慮下去抽嘅
但三年後想有人接手就好難
海量供應

你都幾on9 人地拎埋數據出黎你又駁唔到靜係識亂9咁咬人 拉低晒討論質素

啲人話康城遲早變將軍澳龍頭㗎

住將軍澳住到傻咗
位置差
空氣差
交通差
配套差
最難搞就係大量供應
下年三千幾個單位SSD 鬆綁
仲有幾期新樓
供應多住嘅人少，租金 只會受壓

新界東龍頭，柏傲莊
新界西龍頭，荃西
TKO 龍頭，天晉

康城不入流

BNO VISA一日未開，樓價都唔會跌。
班友個個話賣樓但又租番另一層，個需求都無少到
除非好似英國佬咁估，有第一年有25萬人即6萬個家庭唔租屋，咁先有啲機跌。

移民不等於要賣樓

屌
好多都放租比人
就算搞唔掂都可以返香港
好多過去唔係走難
係因為小朋友讀書唔洗比international student fee

所以成日話移民就平賣
個班人根本冇腦

仲有咁多人入票買新樓就知
好多人覺得香港樓仲有得升
雖然我準備放同移民

用最平比。

TKO一個區，唔駛提龍頭啦

九龍東龍頭，啟德
九龍西龍頭，九龍站
港島龍頭係邊？

全香港人走晒都會strong hold層樓, 一樣會升

只講新界

真係無得同天晉比，其實個開價都反映左
康城整體個價係低一截

無呢様野，純粹比梗廚睇落個廳大左
另外可以對正門口，不過要有一幅防火石屎梗牆

LP10 清得咁快冇人講

痴線已經沽咗就一半
新年買樓孝老？

同樣廿四孝父母王先生伉儷陪同女兒到場，斥資800多萬元買入高層C室兩房單位，直言「而家幫佢上車，等佢將來容易啲」。王先生又指採用建築期付款方式，預算2至3成首期，讓女兒可以有更多時間準備。王先生指原本都有抽中啟德新盤7號籌，但比較過後覺得LP10性價比較高，雖然當時仍未抽籤，都決定「博一博」，豈知一擊抽中18號籌。王先生認為後市走勢穩中向上，而且就算市況不佳，自住都沒有所謂。

咁撚好運

晏就應該全清

有幾多唱淡連燈仔今次成功上車轉行做樓好
歡迎入黎點個名

將軍澳新盤日出康城第X期（日出康城第10期）LP10開售首輪175伙單位，早上於龍九龍灣臨澤街8號啟匯進行買家揀樓銷售程序，地產站同你直擊下LP10買家心聲，究竟點解揀LP10單位！

從事銀行界的何先生跟何太，斥資760萬元買入2房單位，計劃以9成按揭入市。在外國長大的何生認為，香港地方小，不擔心樓價會下跌。何太形容LP10是「十全十美」，而何生就鐘情項目的「無敵海景」，今次首次「入飛」就成功抽中。對於樓市走勢，何生認為都是視乎供求因素，但認為香港地方細，樓價不會大跌。

今次賣果啲2房單位邊個有海景

【LP10開售】首輪175伙開賣價錢699萬起 暫沽約132伙（下午2時更新）

5 點前應該清晒了

佢係咪睇左aa狗整果啲價單圖以為有

望下3 4房都知海景係邊

收樓個下發現無海景發爛渣 到時就好笑

9成，建期good luck to him

首輪175伙開賣價錢699萬起 兩房已沽清 （下午2時半更新）

AA話兩房二百幾號就賣哂

好似係咪九成係依家銀行都未收到料要點做

banking 都唔知做唔做到9成
好似公務員 醫護呢類鐵飯碗先得

兩房呢個價真心良心企業

Lp10個內園景應該係全康城最唔開揚既無敵樓景

低層長期不見天日咁
但都係賣晒

兩房7球幾太吸引
輕鬆 係無sts咁癲姐